---
author: krm
created: 2018-09-10
---
![se]
# JS är kanske det enklaste språket att komma igång med.

  * För att anävnda mer intressanta ramverk kan det krävas olika installationer.
  * Men alklt sådan undviker vi här.




